「真玩命」北韓出現反金正恩塗鴉 當局集2萬人筆跡緝兇

呢個唔係講笑, 真係玩命
一比人捉到, 全家一齊犬決

真勇武派

諗起瀨尿牛丸

反啦反啦

有嘢睇了

諗起一位貪玩嘅美國少年

Good luck

洗唔洗跳住講呀

成個鎮滅種
以警效尤

一正捉到人 捉唔到人個官全家被犬決
最後點都有家人要上去祭旗

你都傻嘅
搵唔到梗係殺晒兩萬人當交差啦

石人一隻眼，挑動黃河……呀唔係……平壤天下反

暴政必將滅亡！北泡如是！共匪如是！共匪必須被消滅！中華民國必將再度統一中國！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

玩命
來生不做北韓人

最後尾咪又係是但屈個打靶。

點解無天眼?

北韓首都平壤等多個城市的公共場所和火車站，據傳過去3個月來出現針對領導人金正恩的塗鴉與傳單，當局大為緊張，收集2萬人的筆跡追緝「歹徒」。

平壤消息人士向南韓《每日朝鮮》（Daily NK）網站透露，本月1日黎明之前，有人在平壤「4．25文化會館」的外牆上書寫反金正恩的塗鴉字眼。這名消息人士稱，不知道塗鴉的內容是什麼，但他知道北韓當局正對平壤居民進行筆跡鑑定，試圖找出塗鴉者。他說，目前的氣氛很緊張，預計在不久後，金正恩就此事親自下達指示。
據報導，針對此事，金正恩已要求國安部、人民保安部等最高情報部門舉行為期一個月的緊急訓練課程，可能試圖藉此強化其所屬成員的政治及意識形態的決心。
目前定居南韓的一名北韓前高層官員向《每日朝鮮》稱，類似的塗鴉事件之前在工廠或大學內也曾發生過。不過，這次顯然意義比較重大，因有人竟敢冒著生命危險，在政府大樓上公開表達不滿。
另一名平壤消息人士也證實這次塗鴉事件，他表示，今年1月平壤也發生過另一起反金正恩塗鴉事件。
美國「自由亞洲電台」則報導，除平壤以外，北韓多個大城市的公共場所和火車站，過去三個月也出現反金正恩塗鴉，其中以東北部兩江道三水郡寶城火車站元旦出現的塗鴉最受「矚目」：有人在金正恩祖父、已故北韓領導人金日成的肖像下，貼出用墨水寫的反金正恩傳單，內容罵金正恩是狗娘養的。過去3個月，當局收集2萬人的筆跡，試圖確定塗鴉者。
北韓過往出現過針對金正恩的塗鴉與傳單。前年11月有人在普天郡市場胡同裡散發「打倒金正恩」的傳單。同年12月初，清津市水南市場白色牆面上還出現「除掉人民仇敵金正恩」的塗鴉。同月，會寧市南門洞被發現幾十張寫有「打倒金正恩」、「除掉金正恩」等字樣的5000元面值紙幣，那些字句是以黑色圓珠筆直接寫在金日成肖像上面。 （國際中心／綜合外電報導）

應該係美國佬既把戲

反了反了

隨你

北韓人民今鋪GG 了，啲字跡似少少都會俾人屈，加上共慘黨最興叫人督背脊...

我駛唔駛un下un下咁寫呀？